自爆 自己中學校名第二三個字

我先：

華書

公會

界龍

龍三

督教

道會

港培

萃男

ksyss?就咁聽龍三個名好型

教馬

港專

真書

壇中

良局

朗公

門官

田聖

文田

雷中

沙灣

基中

楚標

英中

沙書

華茲

ylpss

城中

濟醫

維廉

軍澳

理書

馬會

係啊 我都覺得幾型

德望

港航

風中

母無

智中

朗商

龍華

港信

類斯

齊齊哈爾同鄉會林天光紀念中學

主教

華三

利諾

基書

港大

VE

照中

華基

心光

瑞祺

伍華書院

Same

育强

仁書

嶺救

寶珊

咁多校友上連登

恩書

波第

官中？

港中

利沙

理羅

利天

梁局

塘瑪

界鄉

鏡波

若瑟

文書

真光

長天？

振興

華三+1

KD

法寺

水漁

港仔

教葉

士提

粉嶺救恩

爆你老母咩 中學2隻字都叫自爆 你話全名2隻字就話姐

愛華

子田

麻地

元朗公立中學？

院書

世界龍岡

教女

same

覆錯

僑中

咁多巴打預科讀能仁書院

你係天水圍定mk

忽南

文大 x 2

教學

好想知係邊間

華三啊嘛

港真

郭佩

咁多馬會朋友

皇佐

旬節

巴打元朗定大埔啊

愛醫

景天

蔭棠

田培

聖斯德望天主教幼稚園

母玫

密唐

德聯

華書

理中

言中

芳濟

好多間

風中 好似我係呢到第五個風中

唔知立中關唔關事...

保祿

血會

塘官

絲打

港聯

生命

港道

體藝？

浸中定香工？

光英

仲繩

鞍山

我都係 ihmc

德會

光女

風中奇緣

田蘇

港神

可能相認到

究竟全盛時期既風中可以有幾多連登仔

利申我都係

有乜撚野好自爆
小學雞星期五太得閒得制無野做就去睇下書
唔好發埋啲無聊自J零營養post

港培 師兄?

商會

九新

皇書

大輝

法寺...

星中

咁啱嘅
邊區

hi

灣聖

Jesus

明華

道中

華三 良局 愛堂

港開

中學

咁耐都未有 芳濟 嘅

華中

嗨

采中

相認

中國

華傳

田培揮手區

華山

振強

箕灣

諾撒

敎黃

rich

CIS

瑰崗

新亞

已經知道喺邊間了

振興仔

龍塘

#n
香港果間定沙田？

醉愛

同校

恒大

教德

海正

石麟 幾時同利諾開武術聯誼會

卜記

hi ching

男校

鄉鄉

第二個字＂帝＂
一D都唔型 識嘅人就明

Ching

龍真

港樹

認識下

呂郭...

密柏

朗信

寶血女

國際

醫院

還我戲院

龍工

文德

OLR?

冇毛

港九
但間學校係新間

貞女

楷紀

元朗

文燕

相認

Btw,上面有

愛胡

聖士提反書院?
聖士提反男女?
聖士提反堂?

已還

聖士提反冇男女🤡

記錯左

可以相認喇

浸中

我都係喎

救恩書院

我都係濟醫
你來自邊區

立中就算撚數啦
有乜資格同風中相提並論
風中啲人勁好多喎
利申 立中

between立中真係好少人上雙登
就算有上都只係個cdrom, 有ac應該為數更少

高定恩

富昌對面果間?

元朗公立中學

寶珊

陳寶珊

九龍

ching

屯門

南

九龍定新界

你老

貞德

九龍塘?

港華

鹿大

省德

庇士

師兄

係學校

建中

丹佛

教黃

屌

仲讀緊？

係 最後4個月

央蘭

study leave 唔係2月？

OL

允行？

水圍

相認！

蘇公

港四

冇呀今年3月

利羅

教大

涌天

唔係見到你我都唔記得係x港培xxx

教王

慾強

赤柱？ 求相認

子會

智會

油真

格華

廠商會？

開平？

咁多頁都無同校

我估到你讀邊間了

基督

[member]師兄/師弟 [/member］

家炳

校友

第一頁就有長天仔

南鍾

灣公

名校 鳳翎

有冇 屯門既濟醫

灣公+1

男校？

正中

畢左業未 我13年grad

港中

連登竟然無校友

HSS？

理中
港兆
德中

師姐

幼英

國國

式之

璧山

香工？

才中

利申： 14 Grad

萃女

元朗商會中學?

劉金龍

密聖

邊界呀ching

樹渠

密中

靈

估唔到主教都有一定數量
不過唔知係咪同校

港浸

教孔

愛堂

育強

沙灣😁😁😁😁

赤柱聖士提反?

才書

錦秋🤦🏼‍♀️

立嘉

太子定天水圍？

On9

望中

真名上連登？

密柏 same

大埔嗰間

恩中

終於見到 我愛笏南

龍華
上面好似得一個？肯定唔止咁少

官瑪

埔三

梁

九潮

成班仆街講大話
華基一定係最多人撞嘅名

高雷wor ching

SAME

師兄定師弟？

敢揪

望書

師兄？

出現了

溪第

求恩

仁書唔少

相認 係咪7個字

契弟

你講先

恩路過

田崇

佐榮

好多風中

燕紀

鳳溪第一中學

TTC ?

我估係皇仁囉

巴定絲

我都恩

我15grad

我都係呀

想知你係邊個

你估下

比番啲tips啦 相反ip唔洗check都知我係邊個啦

祝珊

tcgss

起咗你底 你自稱讀監獄喎